---
title: Recontacter
date: '2021-01-07'
---

J'ai recontacté une ancienne camarade de classe. Je voulais lui souhaiter bonne année.

Elle est formation de MIAGE, ça tombe bien, moi aussi je vais faire ça l'année prochaine ! Peut-être qu'on sera dans la même classe, qui sait..

L'une de ses résolutions de cette année est de manger bien. Je vais lui demander fin 2020 si elle a bien bouffé.

Ça fait un peu bizarre de parler avec quelqu'un à qui je n'ai pas l'habitude de parler.
